2004年中上左車，你問我答

大家一齊交流下

幾錢買？首期幾多？
果陣月入幾多？供幾多？
有冇老婆同你一齊供？
而家月入幾多？
升值幾多？
仲有幾多年未供？

她年僅27歲便上車，2年內已「供斷層樓」，04年時以300萬在將軍澳購入一個900呎的單位，現時更有樓有舖，擁有過千萬資產。她說買樓之道最重要是信念和付出，自言生活沒什麼娛樂；找工作亦不講夢想只向錢看；不會想儲多少錢，反而要規定自己只花多少錢。她又指時下年青人缺乏機會去體驗別人的艱苦，「唔知自己有幾幸福」，故缺少動力上游

358萬買

果陣月入三萬唔夠

有老婆一齊供

其實我諗無人有興趣知靠樓升發達既故事

但樓主好想講佢有幾叻
你睇冇人問佢都照答就知

盲撚
原來真係有人問

Sor9 我問左....其實問黎都無咩用，買層樓且

有幾特別，你話公屋仔做到買半山別墅就話且

架車去邊, 點解搭咁多年仲未到站

而家已經1開2

靠磚頭發達，不是夢

我想知靠樓跌而發達既多

十幾年由1層樓變兩層樓就叫發達？

你財務自由都做唔到啦

買左邊度?

退休未？打算同老婆做到幾歲？資產性收入減經常性支出淨返幾多？

一出世就上左車果D人，你點睇？